直播行玉桂山

行緊上利東

好 等你

好波

有冇巴打一齊

上落山既時候 會見倒山友設下既繩
但係用嚟扶下就好 最好唔好用嚟借力 (其實原意應該唔係for人借力
巴打加油！

多謝巴絲同我打氣

劉鳴先

好撚易

第一次行夜山
一陣上到頂行埋隔離果座

又係你呀 陳生

小心踢到金塔啊巴打

見到果條沙洲啦 行埋隔離座山

跣左幾鑊

邊位巴打整斷左
冇繩好危險

好難行

巴打行黎睇下

住附近

一陣番利東食消夜

利東仲有無小販檔

咁夜唔知有冇

收曬 局住m記

巴打行完喇？

係呀 仲見到有條女係上面露營